[PS4/PC/XBOX] PES 2019 討論區 (2)

1001咗

[PS4/PC/XBOX] PES 2019 討論區 (1)

十扑

1001唔開PO 場場輸ON9 波

原來今年pc唔出實體版

sor 唔識規舉 唔知放咩置頂 下次再中 識例

有冇 Patch ？

ML 點樣有齊經典人物？

已買傳奇 碧咸版

WEHK Patch下載

轉貼自

波衫Patch用上面嗰個

經典球員Patch

買左碧咸版 呢包咩黎

想有齊經典人物 玩myclub課金集齊曬d legend咪可以offline用囉

防潮濕好似係

BANNER黎

開唔開po 隻game都會令你輸on9波架啦

手足識波

player watch個event有450個球員抽25000GP抽－次，－次抽三個
６日我估就算你日打夜打狂賺GP都無可能抽晒，就算你俾真錢課金目標都要睇彩數，末必一定中黑波，仲要可能抽相同，
如果課金可以指定抽黑波都還好

咁快開到2

FIFA一出就推得好慢架啦

留名

佢三隻相同人可以換返同等級數既球員，即係集齊三隻廢黑可以揀返牙朗黎換，好似係

有無人發現PEA League無得改structure
又同中超一樣有16隊

咁耐以黎 最正既一次活動係17果集 巴對皇國家打比果個星期推出
成個pool好似得百幾個 現役同曾經踢過皇巴既球員 仲包埋一大堆legend
果年玩呢個活動已經夠 抽曬基本上=完美陣容
但自此之後d活動狗也不屌 呃人課金賺錢

K社話有遲啲更新會有新league
可能會加中超呢

聽過傳聞 但唔覺得會中途dlc加入一個聯賽咁突破

但官方自己講會加league

凡是總有第一次
再之前DLC大量加球隊授權
好似係2009定2010西甲
一次加14隊

金幣唔好用住
用嚟買心儀教練
好多好教練都要用金幣先買到

PC都係用呢個?

佢個線上挑戰盃有個要只可以打咗4場比賽以下
但尋日開server打咗4場以上了

如果三銅換一銀，銀換金，金換黑
咁樣逐級上換就好，俾我中三黑波
已經好開心
就算廢黑都要

以往玩夠一定場數 可以解鎖用gp買教練 今集唔知係唔係
coins我用左黎抽player of the week 太吸引忍唔住

隻GAME真係好撚正好好玩呀 FIFA 不了

因為我已經唔夠cost
又唔想亂買教練
忍下手先

線上挑戰盃黑波中西瓜恩

中撚左neymar 特別卡

有更新
有轉會

真係好耐冇試過覺得winning咁好玩

打手

下個po叫 熱刺球迷暨捷比亞輪候區

錯po

買咗Legend Edition
其實有咩特別？

嘩收幾錢

過多兩個月睇下你係唔係度

主要係myclub送你一個legend

屌你阿里 熱迷巴打

個player of the week大送禮

而家抽先

正
中左龍門同尼馬

佢會係到 不過到時唔會再講呢d野 因為d人已經走得7788
佢前排同呢排得閒就轉打手mode話好撚正 快d pre order之類既說話

我WINNING死忠

大拿拿100金，肉赤

開頭解myclub果d記錄 50金50金咁送
唔知佢d特別卡係咪以後一冇好表現就會大跌 我諗差極都會比default數值 所以都好撚抵抽

教練你地仲用緊開始嗰個定係已經買咗新教練？

熱迷區

我仲用緊全部default人 諗住砌夠一隊ok既人會拎出黎用 唔想尼馬帶住一堆垃圾踢

中咗韋拉
好唔好用

好似唔Work，用咗之後經典歐洲隊仲係嗰啲假人

另外，更新咗轉會之後。巴西隊全部變曬假人

暫時見有3位

佢呢個解鎖唔係直接替換果兩隊經典隊
佢換左落某隊假隊到（假聯賽入面其中一隊） 你要睇返file名係邊隊
另外巴西隊佢之前講左係假 好可能靠之後既dlc補返

班老野收藏下就算 我中左簡尼 出去同人對戰比堆垃圾射爆

韋拉正呀 黑肉腸防中
我願意用老馬同你換
唔中意亦唔識用

今集myclub係咪球員唔再係踢10場波之後就要比錢續約我睇唔到佢有顯示
同埋唔洗用錢開位儲球員 見佢已經有1000個位
咁樣簡簡單單淨係打比賽,賺下gp/課金抽球員唔洗理其他野都唔錯

你去set陣形嗰度就見到每個球員的剩餘場數

養住班球員好煩 有勁人有時都唔想用

中超唔係去左fifa咩

FIFA有唔等於FIFA獨家

有冇人用PC玩有micro stuttering
我已經i7-8750h + GGX 1060 + 16gb RAM
全開應該無問題，玩落亦都好順
但係隔10-20秒就會窒少少咁
有冇巴打有類似問題

自從pc同步左之後 年年都有d人有呢類問題 配置夠玩有突都會stuttering
所以係隻game優化得唔好 如果係n卡 就較下個控制版面試下

有無人可以簡單講下my club呢個mode係點玩
第一次玩pes

有冇咩教學
Stuttering好影響gameplay

匯入球隊
畫面會出現檔案列表，請按畫面底部指示選擇所有檔案
畫面上出現三個選項。選擇第一及第三個選項，選擇後請按「OK」
選擇經典歐洲隊，選擇後請按「OK」

課金/賺gp抽球員儲球員砌隊波出黎同人對戰 買教練又要錢,球員續約又要錢
課金mode

又話全球發售，喺巴黎無嘅

自膠 佢呢個file同我之前睇果個唔同 你當我冇講過第一段野

唔知 因為我冇呢個問題
你自己google下

試下update driver先

你地player to watch打算抽幾多次？
中咗３個銀無心抽落去

另今次精選係咪指俾本身張咭仲勁？
中咗精選麥巴比

大家玩3打會用myclub多定點？

300金

Simone
Fran Sol
一個黑波龍
冇尼馬 麥巴比

300金中呢條友
乜水嚟，數值咁高geh

有同樣情況 研究緊點搞

搞掂咗
我個mon refresh rate 144hz太高
較翻60hz之後順晒

真心定假膠

2014轉會fifa後再玩番winning
點解防守好似難左咁多既 都唔知係咪關玩得fifa太多事
隊友成日唔跟貼啲搞到走漏人失波
有無得點較番跟貼啲 定要自己控？

你要補位既話要用埋l1+r3去移另一個人去補
咁先封得到線

自己隊電腦控既人係弱智是常識吧

移又係移on位

個實時更新係咪巳經有晒主要轉會

基本上對方電腦唔洗走位
自己嗰d會自動甩

進攻嗰陣行返轉頭先嘔血

My club coop
係咪用是但一條友個陣容黎玩架？

Naby Keita 塊臉係咪出錯左
明明2018 有真樣

想問下師兄

如果淨係計人仔，即係fifa嘅be a pro同pes嘅become a legend

邊個會好玩啲

我唔介意入patch補返啲球會，淨係計遊戲性
因為我基本上都唔會掂其他mode，而且都唔會online，兩邊淨係玩過fifa18嘅bap，感覺瞄射有啲複雜 / 同埋好多好唔實用嘅扭波

想睇下師兄s有無咩見解

Fifa 個人仔mode 我覺得太易升能力
兩季可以上到90 無左一步步慢慢上果種感覺
Pes 我上隻玩17 會比較有慢慢升能力既感覺

fifa上咗80已經無乜球會offer
想問下bol係咪無咁on9

會唔會有update

幾時會有Pes league 踢

真心冇聽過Ziyech
點勁都冇理由去到96?

荷甲同國家隊都踢到識飛

精選球員即係嗰個星期現實中表現好好的球員
咁自然會set勁啲

但係唔係只可以用一個星期？
之後會變返正常能力？

Facebook見到
咁正可永久保留仲要係高數值版

正

my club易儲球員好多

死人ut mode好似幫ea打工 仲要裝埋app trade 睇mkt

MC大不了咪課少少金抽player of the week (基本上唔課隊波都夠玩)

UT 課到你窮都未必有好野

UT真心on9
仲要handicap得咁明顯

發現個MYCLUB都幾易中好野
玩左幾集FIFA
岩岩一抽就中咬人狗

上年on9左一年 超級浪費時間

x2
琴日三抽Featured Players中麥皮 + Ziyech
再中多個Jordi Alba

Pes 會有offer
唔洗好似Fifa 咁 自己要求先有

哇 每個星期淨係抽呢個已經夠 會唔會太易玩

利記係合作球隊實會補返
呢d on9野都唔係第一次見 好似上集小豆係west ham開頭都冇真樣（以前集集有）
都係dlc補返

3v3 好似係用室主隊波

買左實體碧咸版
點先可以係mc有得用佢？

咁如果玩ML 有無影響

play station 入code
之後信箱拎出黎入隊

但我唔見有code
得條冰巾

係個盒到架

應該冇掛 到時都係套返個樣落去個球員到

點解啲人咁快前面有 C7 Messi Neymar

俾人炒 8:1 😒

大陸班友 個個課金架
課到成隊球星

啱啱比條大陸仔炒9:1

有無人試過用交易球員?
係揀定抽?

好想要 C7 😢😢😢

屌

成日比直線

之後走位條友成日無啦啦縮

又冇越位

係咪反擊先係皇道?

新手轉pes 都成日玩到六成以上控球

對面識玩都一般求守等機會兩邊直線打反擊

ONLINE玩我見大部份玩家都係打反擊叻. 433, 兩隻翼拉到好邊.等反擊, 係一個好常見打法/陣式

我自己就行傳控路線. Enjoy細膩地撕爛人地條防線, 好多時7成控球以上.可能因係咁相對上我會覺得其他玩家多數打防反.

同好, 鐘意傳控

thx

online打反擊係有原因

因為D比波做唔到單機咁細,網絡問題

反而博一腳過頭笠或者直線仲有效

BTW,有冇人有方法解決到放直線波 準備接波走位條友會突然縮一縮既問題

走位ON9不嬲係gameplay問題
同埋今集電腦好識裝越位 有時突然回頭可能係佢都意識到會越位

成日搵唔到人連⋯

online弊病 人唔多 有時為左冇咁delay仲要揀lv4,5連線 個搜索範圍再縮細就好難

想問下邊到仲有平既咸爺版買

LV5 都無用啦, 成日玩到半場 個連線品質得番2格 即刻嚴重delay, 得啖笑

手動轉左馬利安奴同卡列奧斯

自動 patch

model好型

乜野自動patch

anyway唔該哂各位清

1個中先得2場玩到⋯

我發覺AI前峰好鍾意舉手要波
但一傳就唔撚去追

一係就我落底線佢唔係去禁區等
而係走埋嚟同我搶位，阻我條路
結果自己人撞自己人

絕望真相 岩岩出game都已經係咁 出完fifa就堅冇人
thats why online係搞唔起 個online player base太少 唔好講好唔好玩先 人數少已經搞唔起個online

開左優先接橫傳個啲未

問題係就算我點set
都係好耐先搵到人⋯

惡性循環

想問買碟同sony online買係咪都一樣裝到球衣patch

買教練有咩注意？有無介紹
依家個教練食唔到對波個cost

steam server 係咪死咗

2016開始係咁，有時仲會跑到出廣告板

買教練睇陣式同戰術風格就得 因為set死左
例如你用慣433就唔好屎忽痕去買d 3中堅/442果d陣式
球員唔match個教練都可以之後慢慢train上去適應 陣式用唔慣就冇計傾

PC MATCH唔到對手既

頭先keyman有句講
"哇,全部觀眾都講左一個字wor"

正，不過喺香港買左

個下係交失波既時候講既

點解我玩親隻game都好似會愈玩愈快 全程default game speed
demo又係咁 開頭上手覺得慢 幾鍾意 之後愈玩愈快 依加玩落好似2018咁既感覺
另外老生常談d ai問題又湧現返 都係太多邊路地波傳中入禁區 傳到空曬個位對正龍門肯定入到波先會起腳
中路有空檔都會收步唔去傳比邊路組織再loop上面條入波方程式

等更新喇

我覺得愈玩愈悶喎,先出左兩日,點算

我都有少少呢種感覺
唔知會唔會又一出fifa就棄驚

我極度懷疑係fix唔到 因為每集都有d問題老生常談 最終都係fix唔到
依加想試下steam個refund 唔知玩左超過2個鐘比唔比我refund 如果ok日後半價再買過

虛火已完

以前都頂到1個月左右 依加兩日

同上
感覺玩玩下個game speed 又快番

係咪因為有轉會果個更新

仲有畫質本身覺得靚 但有時玩其他球場果陣又覺得變返似2018咁
demo得兩個球場 果兩個球場都高質 玩正式版其他球場就覺得畫質變返普通

關咩事

偷偷地改下D GAME SETTING你都唔知啦

咁樣自我安慰

Tune左比賽速度-1 感覺比較真實

Guedes 都未加返入華倫

原來你玩pc
大佬啊，pc fifa都係冇人架啦

玩左場 3v3
Match up
變左
玩家 兩個電腦對 玩家 兩個電腦

咁轉會市場又真係未完

同佢先岩岩真係正式加盟

即係1V1

我玩offline多
你見我提果d問題都係打ai先遇到 對人果陣根本就冇影響
fifa我等試玩再算 pes今集offline比我講果d ai問題搞衰 本身其他野唔差
但一粒老鼠屎足以搞衰一鍋粥

今日先玩
黑波好似易抽左
抽中精選包皮都夠踢

每個星期都只抽精選就夠 d球員勁到痴線

講緊online冇人個問題
我見你呢度講玩pc先quote你呢段姐

ML都仲係好多對面電腦1射1中1入球呢D屈機波

隊波未砌好
直接用包皮打真軍 野野屈速贏人fullteam

唔知係咪隻game新出先特價100coins

之後果啲唔敢講

Sim mode 係咪即係掛機?

姐係教練mode 隊波自動波踢 係掛機但唔包贏

玩左場 無咩指令可以入到咁

用嚟回體好似幾好

Master league 有冇大改？

冇

玩pes就只係為左master league
好心做好d啦

K社真係佛心

隻驚真係無fifa咁易令人沉迷

唔係話fifa好玩d 不過佢個mkt
d卡慢慢升又好撚難抽個下 會令你想一夜發達

first week就已經9x 幾卡 一個月唔駛應該全部怪獸team 無咩動力再狂煲

今日買左game，感覺上好多問題冇解決過

傳波錯人、傳中有時踢翻去後場 、傳中地波勁細力、走位差

電腦防守係緊密左，但玩家既防守ai好明顯爭幾班

雖然玩到世界杯四強都未失過波，但感覺上防守都係接近癱瘓冇乜野做到咁

同埋加左咁多技術卡但唔加翻欄位其實幾on9

綠帽巴屌打評語

之前唔係咁 係今集先整左呢個精選球員
1個月後d人去曬fifa 佢要快快手賺完錢又可以比玩家過下癮咁就算 愈後就愈冇人玩

換個角度睇featured players要用金幣
即係迫你一定要課金
課金隊用全featured player繼續屌打

冇記錯課100金都只係需要1美金 加上開頭解myclub成就又會50金50金咁送 有時簽到又有金
個精選球員會唔會設計得太易 果個乜鳩simone踢到曉飛就比9x佢 勁過原版既利雲即刻成為隻game既第一cf
佢每星期都搞呢d野 唔洗課好多錢都已經好容易成隊屈機人
依加一開始起手抽精選再計埋pre order d禮物個個都有幾個黑波喇wor

終於都黎中伏

再補充下啦

電腦龍門永遠勁過自己個紙版龍

頭先打屈福特

對面龍69

我7射5中 人地6撲救

我輸1:0

ML點先有返歐聯玩?

利申仲玩緊PES 2013,未轉過其他

2013好野黎

打左第4場先嬴,仲要執雞波先入

又開始屌電腦屌到拆天既生活

上集捉到電腦既路今集都冇左
佢其實每集最重點好似都係改勁master league既ai

9射7中對2射1中
輸0:1

改勁ml既ai我覺得冇問題,始終人會進步挑戰更高

但係佢依家係順手改廢埋玩家既ai

i know that feel bro

DOWN完隻GAME, 入去白MON然後停止運作, 點搞好?

同埋大家玩咩版? STEAM買有無問題?定PS4多好多?
另外MYCLUB係咪即係做領隊定球會主席? 唔會控制到玩?好似FM咁?

唔想再守舊玩2013

其實幫到我練手動控第二個電腦郁
你一同返真人打就會易打好多

amd x4 860k
8gb ram
gtx 750ti
win 7 64bit

玩到低配嗎?

我對日本九射七中，六比零

對德國12射8中，三比零

感覺上電腦後防醒左之餘，落到底我啲前鋒就中左時間停止咁，唔會搶前柱，自動企定定係難射得入、個波又難到既位，但電腦是但鳩傳地波都傳到入我禁區空哂

532依然好勁

一出玩到依加,最好玩呢個,估唔到原來上網睇返好多人都仲玩緊

所以我脫晒節,乜都唔識

幾星
我6星次次對面龍上晒身咁好冇引

好似5咋

翻工翻學咁攰仲玩六星我驚自己暴斃

我試過用黎打ML
唔work

Pc連唔到server
Konami

有冇人知如果裝左patch，點先可以單機同幾個朋友玩exibition？
一去到選邊就出呢句嘢…

網上愈黎愈多人發現ai個進攻問題 比曬空位都唔會自己去 進攻好猶疑 選擇好怪
唔會遠射唔會自己突破 最終都係果種傳黎傳去門前射入
當尼馬夏世三呢d都唔會自己突破自己射 而係跟住條進攻方程式傳傳傳 叫我如何享受玩落去
嬲到禁左refund但唔知成唔成功

單機正常唔會有問題

你變翻預設再裝過?

我係一開game就裝，之後先live update，之後就咁啦。
試過朋友用個有psn既account登入就可以玩到，但冇理由四個人玩就要四個psn先用到patch玩掛？

玩多過兩粒鐘就唔得

發覺master league電腦好多埋身截波完全唔中波剩係中腳都唔吹
我想佢埋到黎撥開博foul佢都唔foul

平手、落後果陣啲出波連頂都頂唔到，都唔好話入

有demo可以試

Myclub都係自己控隊波 完全唔係fm果回事
係抽球員組隊波出黎同人對戰 有課金成份
2013唔係守舊 gameplay仲幾好 個ml絕對好過依加 我都keep住隻2013係自己部電腦到

扮啦，特登玩多過兩個鐘等自己退唔到唯有繼續

係

傳中又難入左

認真 demo果陣我已經屌過呢個問題
正式版買左玩頭幾場冇咁嚴重以為有改善
我仲上黎讚左幾句 但我要收返d讚美
玩多十幾場就黎料 後悔莫及
Refund就照submit左 唔得都冇計 為自己既大意付出代價
但ai個問題大家有眼見 亦係會破壞offline遊戲體驗既一樣野
我自己覺得係個嚴重既bug

補充返 個問題未必係場場都見到
但就令到gameplay唔穩定 好難享受
最主要係改變左我個心態 當我知道左呢樣野 我有時會特登去試驗
例如我明知ai係邊線一定會傳返入去或者回傳而唔會突破自己射 我會放低手制唔守睇下佢會唔會自己去 結果當然都係見返果d野
個感覺係自討苦吃 我都好唔鍾意特登做d野去試d bug 因為d bug往往都係絕望真相 sad but true果種feel
個心形住形住咁就享受唔到落去

玩online

我想問如果玩單機ml，會唔會有經典人物用?（只玩ml同好耐冇玩過winning）ml同以前有冇分別，同埋單機買咩version 有冇分別?

north east london
巴打唔入patch

點解會咁
重開咗幾次都係咁

點解啲人會有文仙尼做教練
明明個list冇

PC我想等完整D既 PATCH先裝

開game佢話系統資料來自不同版本 要再重新下載內容
入到game我d patch 冇曬

你PC定PS4

PS4既話入波衫個D照計唔會影響到

pc

今日有盃賽踢

好難玩
仲係用緊一開始個250cost教練
有人都冇得出

屌 我睇翻2017個post命運巴打有講過呢個問題
依家好似搞掂

做過D咩黎

我都唔知做過d咩
亂禁 禁吓禁吓就搞掂

真係屌你阿里
鳩鳩下又比你搞掂

PC版有PATCH未

大patch未有

換波衫會章個D就有

PC版連到網未

連到之後隔1分鐘再斷

幾點？我唔係屋企

退唔到就唯有玩online
但好怕delay

我玩落又好少會delay 係成日廢server冇得玩姐

其實連線set好左
真係少delay
咁樣玩真係爽好多

pc會唔會有一個patch有齊唔同scoreboard會自動轉

已往都冇呢d野

即係唔可以打英超用英超scoreboard 打歐聯用歐聯scoreboard

紙版龍門

人地就神龍

屌佢老母

你老味 精選連中3隻ziyech 晒料

其實以前可以 舊版2017有呢種技術做到 不過2018PC同步左
D人研究左好耐都整唔返2017果隻技術落同步版到 今年唔知得唔得

勁野黎wor

佢老味 中多隻都算 中夠3隻

攞來換牙朗

亞運
香港vs伊朗
要vpn先睇得

唔換尢至好... 一換把撚火 換撚左佢得1lv

我都係咁

基本上帶波係中場想交上前
會遇到三種前峰
一完全唔會跑，結果中場帶入禁區
二面向你或舉手，但跑好慢
身位已經俾對方包住
三進攻意識高會揾位走，但衝得早好易越位

咁其實可唔可以同時擺3個一樣既出場

見到都眼火爆 又真係冇試過 晒左2次機會

係咪冇人打單機雙打………好似冇乜人有呢個問題

起碼都叫黑波 又咁高能力值 擺3個打曬中前場都幾好

其實佢段嘢最後嗰句就係個解決方法
簡單啲嚟講就係全部都要登入PSN

好彩無買

你個打手 之前係咁叫人買 最尾自己唔買

應該唔會一齊出到 同埋我踢線上合作多

你都要一齊落坑

need white mouse

未見過呢D 情況喎

班FIFA傻閪又造謠生事

我打左半季ml都冇

反而仲好快個彈彈波彈到入禁區一野控制射門比人射入

你可能平時未放過咁大空檔比ai 所以覺得ai冇咩問題 只係傳傳傳
你可以試下佢係中路進攻緊果陣你特登放低手制唔守或者移走mark緊佢果條友
佢都唔會自己沖入去射 又係分邊傳中/回傳
係邊路進攻緊果陣你唔守 佢都唔會切入/CUP大位射 又係傳波入禁區比隊友射門
總之就好死板 我問下你 你有冇見過ai射過遠射
有冇見過ai好似現實尼馬盤帶扭人之後係自己射門而唔係傳

我試過就點到個波時缩後
好似個波HI到屎唔想掂咁

我肯定手制按住跑制推緊前

係 我fifa死忠

個server想點

有遠射

我都唔想做怨婦post太多negative既野
只係見到有問題我就提出 我唔想隻game因為一粒老鼠屎搞衰鍋粥
要講既以前都講過咁濟 如果其他人覺得呢個唔係問題 咁我恭喜你地
亦希望享受隻game既人可以繼續享受落去
小弟暫時告別大家 免除負能量

咁快唔玩啦？

我反而係想講K社班友有冇睇波

阿仙奴d人咁高數值?

退到喇咩，祝你退唔到

阿仙奴係partner球隊嘛

高斯爾尼同a4 一樣
leno同法國第一龍門差唔多

請問有無巴打幫忙提供PS4 patch的link? thank you

辣殺game

沙加83
人唔笑狗都吠

cech數值廢過leno

唔係阿仙奴fans都覺得離譜

呢個真係cls

第一頁有

就咁google下都有喇

Btw 命運巴有沒有玩過mobile版果隻PES?

滿意未

未禁制

有無公會一齊玩波波

禁完refund

ERROR CODE: FDDN 576
可以點搞

係咁VNBP733
叫人點更新球隊

成個晏晝都連唔到

巴打們防守係用電腦追人
自己捕傳波路線？

官網仲要裝假狗話Server冇事

My club Coop係 三個人每隊都簡幾個最勁既出黎踢一場咁
唔係用室長果隊

咁好玩

係

中路我會比電腦守

我自己封邊線

大家myclub 個陣如何？

GP 一場好似仲多過自己玩

垃圾中嘅垃圾

四隻ball black 好想要屁馬 不過抽唔到

係咪唔會有weekend league 打40場呢d 仆街野?

無

係咪個個星期都會有得抽team of the week

想問，my club 係咪即係抽卡mode?
聽講上集淨玩依個mode係免費
今集仲係嗎？

屌team of the week中左兩張mbappe

我中3張ziyech

你個名

PS4有冇得裝patch改返d license

fb search winning eleven hk

有冇PC都係服務器的連線中斷

可唔可以用碧咸玩一球成名 OR ML ? 點搵到佢 ? 我入左 CODE

好似my club先用得

垃圾ser
仲好意思喺官網話server正常

點會

ML有功能可以拉 myclub既人入去ML個世界到

求教

ML既話
系統>滙入一名myclub球員

之後去進階搜尋個到搵翻碧咸再傾簽合約
搞掂

項唔順250 cost教練
用咗600金買高普

最緊要係陣式同戰術setting 岩唔岩你用

唔課金coins好難搵

你地點可以搵到碧咸

想等肥普先買
但唔知幾時先出

碧咸特典先有

我買左碧咸版 , 即係同特典唔同 ?

myclub 3打3 扣球員合約但唔升能力?

搵笨

但出GP 同高級別球探 啊

有無公會玩啊

真係退唔到
唯有寄望k社黎緊會盡快fix
我覺得今集其他野都ok
唯獨是呢樣野搞到我好難盡情享受

碧咸版都應該有送碧咸 係myclub入面拎
Btw 第一頁有link解鎖曬現時所有legend係offline用 都可以比你過下癮

波台真名王都黎玩pes 夠曬on撚9

玩PES本身就已經夠晒on9啡啦

玩winning都係自虐狂

自己都feel到變左自虐
之前嬲到refund 最尾唔成功 轉頭又死死氣咁走去開game玩幾鋪

第一次玩ps4 pes，
想問點解冇拜仁，記得之前玩pc好似有
同埋依家個陣容好似未最新，
幾時先會更新轉會市場

冇版權呀
多仔都臨時轉左會去FIFA
搞到WINNING要即刻去搵04做Pertner

抽左咁多個波 得隻屁馬

same here
我player of week 抽到三個唔同黑波
都照俾四星電腦屈我八十分鐘地波

新開左個tg gp

一齊傾下game經/波經啦

逐個入？

同舊果個有咩分別

想問WEHK patch同經典球員patch 有無話要裝邊個先？

肥普有版權咩

教練唔一定要有版權先會出場
以前都見過皇馬套陣式同戰術風格上榜

第一頁條解鎖legend patch包埋碧咸
等myclub抽到先可以匯入ml用唔知要幾時先齊

有舊架？我見無gp先開咋

依加隻game冇拜仁要靠patch 而德依加未有咁早出德甲patch
Pc有拜仁都係要入patch 除非你再講緊前幾集拜仁仲有版權果陣
陣容未更新曬 但每個星期都會有Liveupdate
岩岩星期5更新過但轉會未關所以唔齊 下星期應該齊

PC定PS4好?
PS4好似多人啲 但PC好似多啲patch

Online=ps4
Offline=pc

舊果個好似話有5,60人

最後買咗PC
online玩PS4 Fifa算

多唔多人講野架，我無link sosad

我冇入 唔知
估計入面有一半唔係會員 平時呢到推post都冇10個人

係咪儲埋d gp myclub幣抽players of the week最抵？

只限用金幣抽 1個月後周街都已經係黑波隊

唔會用gp抽野？

GP抽係正常能力仲要得level 1
用金幣抽嗰確能力值已經比正常高一截仲要level 30

好快就成街都係課長黑波橫行

有冇人PC連唔到online

just remove SYSTEM00000000 file from
..~//Documents\KONAMI\PRO EVOLUTION SOCCER 2019\76561198427253750\save

上STEAM好多人都係咁

一齊討論

其實玩左三集PES都冇乜點用過Skill move, 唔知點解覺得FIFA好似易出同易樓波過人
PES好似好難出招過人咁.. 有咩招係最易用又最易閃過人?

L1+三角形

啲防守球員點解唔識自己mark 下人同迫下人
Set 左中堅mark 人地個前鋒
就好易畀人引到唔知去左邊
中間空晒冇人補位
點解啲防守ai 越做越鳩

冇錯WOR

mark人就係死跟住條友
假設你兩個中堅mark佢
佢又走開左去邊線
你中間真係會空

問題喺唔set 就完全唔跟人
Set 左就中空
以前都唔會唔識跟人

pc個online都係唔穩定 尋日成個下午都連唔到 之後乜都冇做 夜晚開game又突然連到
到今日又連唔到 唔想玩offline想試下online 點知就遇到咁既情況 唔通連個天都唔鍾意我

最大問題係中場係唔識保護後防線，啲波幾十碼地波直接傳到俾前鋒控定埋，個中場都冇反應

中堅俾人拉左出去，防中就算有8x防，都唔會補翻個位

以前8x防打防中已經好屈，今時今日我真係睇唔到有咩分別

能力值呢樣野係對住電腦既情況之下廢左好多集啦 話之你用美斯定C朗
隻game都係想叫你玩online吧啦 個offline每況愈下
ml冇進步 劇本依然係到 依加連打ai都唔比d滿足感你
ai進攻唔果斷 一味邊路地波傳入去tap in 睇住重複又重複既進攻方式
直程剝削曬玩offline既樂趣

想問打sim比賽球員有無得升LV?

有

想問吓PC版
當個畫面轉得快既時候（例如長傳，射波）
個畫面會矇一矇咁
係唔係settings既問題
已經off咗motion blur

咁0課咪無得玩..

中左麥巴比 同bamba 感覺今集25000gp係大伏

好唔理解離線點解要整到咁閪

樓上咁多人話無人 ps4 搵人次次秒搵喎

replay畫面蒙定成個gameplay畫面蒙 打少d j可能有幫助

開頭解myclub成就會50金50金咁送 同埋登入簽到有時都有金送
不過課金mode緊係課金有優勢架啦
其實又唔洗好多錢 1美金=100金姐

有d係pc 同埋可能時間唔岩 果陣少d人玩

佢出左呢個player of the week咁樣送禮法 其他乜鳩都變伏啦
每個星期淨係抽player of the week 一個月成隊黑波

PC同PS4可聯機打？

同埋哩度啲巴打（包括我）咪又係口裡說不身體最誠實
集集winning都係一路屌一路玩

唔同平台當然冇得聯機
我其實係等緊fifa試玩

我上黎吹下水 答下問題推post 其實冇開game玩 因為pc個server鳩鳩地連online都唔比我玩
offline既ai又唔比我享受 online又唔比我玩 隻game擺係到又唔比我refund

k社係想向大家表達一個訊息:
offline唔好玩架 我地亦唔會搞好offline 仲會設計d閪野等你頂唔順放棄
你都係去玩online啦 我地會好好發展online賺下錢

成個gameplay

呢個問題聞所未聞 你部電腦咩配置
同埋有幾蒙 有冇得拍片睇下 如果少少地就無視一下

玩住等fifa咋

i7 8750 + GTX 1060 + 16gb ram
照計max out冇問題
係唯一個鏡頭轉得好快先會矇一下

配置夠曬 依然會stuttering就聽過 玩得順但會蒙一蒙就未聽過
有幾蒙先 可唔可以有圖cap到蒙起上黎果刻個畫面

pes提早出game只係做condom迎接fifa既來臨

比賽度成日無啦啦唔知㩒咗咩掣
佢會轉咗陣形做咩進攻1/2或防守
點樣整出嚟？

ml買人又要滿足球會又要搞掂球員，都幾多野搞

係排陣度最右果度，有好多野可以set自動、手動，你睇睇

想問下一球成名個鏡頭有無得好似 Fifa 禁
用touch pad 一時睇下個人 一時睇下個波

Del file冇用架
佢Server問題

本身都唔諗住上網玩
只係求更新返D轉會
都連唔到上去
依家想玩都冇得玩

唔課都無咁多coins抽 又要買教鍊

以往黎講 你玩得夠一定場數 D教練都會慢慢解鎖比你用GP買 今集唔知有冇改

其實你地講既進攻問題 會唔會係關球隊精神未夠高事

係咁簡單就好 集集屌得最勁就係ML既劇本 點解99精神 有曬班球星對住隊唔知乜隊都會覺得成隊食左豬油糕咁

bal賤過地底泥 ml近年都叫有d消息提下 雖然冇乜進步
但bal就提都唔提 就快絕種冇人知 k社亦冇丁點意思去搞

有綽號
球迷叫我做颶風

好耐冇玩 加左D咩新野都唔知

唔好玩 自虐mode 黎

最鐘意就係玩佢個ml同一球成名
My club完全無興趣 抽波驚

我叫天使

可唔可以將demo 個ai 套落到正式版度

有咩唔同

冇追post
有冇人覺得自己啲前鋒永遠都唔會向前走位
就算格硬用one two傳球 都會跑跑下停左或者收步？

對面電腦就算求鳩其一個都前插跑到靚位 都幾on9

跑跑下停或者收步呢樣野你可以想像為佢意識到會越位 今集都算幾多越位 睇replay1毫米都計到盡

PS4 3打3 好耐先搵到隊友 真係多人玩咩

玩完demo覺得唔錯，今年想轉會過黎winning
但入一入黎見到咁多巴打屌又話冇人online
搞到有d卻步

永遠都主場開波先

懷念細細個玩perfect eleven 真係有擲銀仔揀場

Myclub個SIM完全係掛機用

跑跑下停可能越位，我都試過
但我都試過1,2最後一下電腦
舉手但退後，個一刻火都嚟

回體刷錢超有用
如果時間短少少會好d

兩翼問題不大
中鋒係極少前插拉位

我頭先一路睇波一路掛
但時間太長GP又少（因為唔包贏）

屋企用緊有線100mb
對香港人都lag
成日完場後都叫我唔好用wifI
但其實我一直都係插Lan線

同我玩過的巴打唔好意思

成日係自己後場比佢搶到波

仲有人用cable

都係一球成名好玩

好快可以同碧咸踢波

我明你心情
好彩啱啱轉咗

ml要買beckhem先有經典人?單機mode?

我講笑 想有經典人用 第一頁咪有download link解鎖曬隻game有真樣既經典人比offline用囉

好似上年定再上年已經聽過你講類似既野

點解佢冇得揀我隻手指
明明Ps4 sense到

買左PC PES2019 down完一開就話已停止運作

但legend patch冇紋身咸爺
ML 匯入 Myclub 先用到紋身咸爺
但一簽就已經43歲
有冇巴打知到點可以匯到去 創建球員/編輯球員到
想修改能力值同年齡

要開個叫「WEPES」的 folder

你隊波既合作度係幾多呀? 好多時合作度底先會咁, 如果99合作度, 呢個情況係唔會發生．

有開，係去到佢問你要選邊隻usb時冇任何選擇

其實除咗命運巴講電腦ai單刀回後既情況，自己ai 電腦都有進攻問題

利申先我仲玩緊demo線上對戰，有時3打2反擊 或者4 打3反擊，正前既豬腦明明前面有空位跑緊，但我一禁L1 三角，佢就停低回後拎波，回咩後姐，明明前面一堆空位，跟住既攻勢就冇埋。同埋好多時電腦ai 跑緊空位，一㩒三角就停低回後，屌佢老味

想問一球成名隻人仔學左啲技係咪跟成世無得轉

你係咪都係用mac 機
上網睇要format左隻usb 做exfat或者fat32先讀到
今晚返去試

想問PC出左PATCH未?
出左先係STEAM買PC版

都format左fat32

轉第2隻手指

我之前係有兩隻一樣既手指都係有隻read唔到

但係電腦到就冇問題

係PS4 read唔到

其實我係講緊敵方ai 唔係自己隊
段片唔係我 係d人打ai果陣遇到拍低 當然我都有遇到但冇拍低
唔關咩球隊精神事 我玩友誼賽mode都遇到
係今集ai既bug 有時有空位又唔去又唔射做多剩野 如果係我控制 點會冇啦啦單刀急停唔射
平時d ai亦太傾向係邊路進攻 所以我先話打ai冇癮
呢類片仲有好多 想證明我可以搵比你睇

隻GAME出咗幾耐呀, 等下啦, 月尾啦

因為豬腦既類型係支點回後

當然可能我未摸熟，或者setting 未較好，唔敢講

年齡大 早D退役重生咪仲好玩
試呢個 會係隊叫HAIPHONG既假隊出現

送畀命運巴

月尾我玩返fifa好過

唔L係掛!!!!

我無打過電腦, 所以真係唔覺...

但試過3VS3果時, 我1拖2個電腦, 佢地都好正常, 成日做到突破

現時PS4 Patch:

WEHK:

主要內容：
* 傑志新球季主客球衣
* 增加42個賽事標誌
* 英超、西甲、意甲全部球會會徽及球衣
* 英冠全部球會會徽（球衣將在未來更新）
* 全部國家隊球衣
註：球員轉會將會喺官方server開始運作由遊戲自動提供

--------------------------------------------------

OF PES:

同LINK下方有CYPES

--------------------------------------------------

MC經典人:

係PAS LEAGUE的HAIPHONG ATHLETIC

--------------------------------------------------

另pesunivers都出左但搵唔到LINK

--------------------------------------------------

簡單就淨入WEHK, 我入WEHK國家隊+OF球會入左成個鐘...

插lan線玩秒搵+好順喎

今集最出色應該係個server...
So Far無一場係lag...

都係睇你用咩上網啦
我單棟樓得有線同網上行兩舊屎

今集暫時控球遊戲好用過反擊，入波、組織易啲

比人一緊迫就係咁失波 點搞

最鍾意都係用反擊 set跑狗做反攻要員留係前場 對面攻完比我截到即刻L1+三角或者長傳上去鳩跑

單對單點搞？成日俾人一野閘住個波
仲要背住佢都可以一野閘波冇foul

pc版成日都驗證帳戶失敗

d人係咁投訴但K社又唔理 想玩下online日日都登入唔到
年年都總有d柒野 今年第一單就係呢樣

練skill move,假射假傳之後轉方向加速過人
最安全做法都係L1+短傳 pass and run再走位

有無簡單skill move推介

今年ml係咪續約仲係勁貴
咁點樣玩

冇 因為我唔識用 自己去練習mode 大把野可以練

PC長期連唔到server 想點啊
有少少想退款轉PS4

超過兩個鐘退唔到 要退就快 唔好好似我咁

申請了 等埋fifa出先考慮買唔買PS4版PES

你買部ps4 玩online啦， 正常呢d game 比ps4既 調教係最好，電腦版係虧虧地

今年可以自己揀唔同類型收入放去轉會費定人工

同意 上集好多時比人屈到燥 今集打一腳傳 控波 好爽 唔會比人屈 用3星隊都挑贏到5星隊

建議唔好用咁多跑實 鍊下控波先 再鍊下d傳球路線 已經好夠贏 先再研究skill move

ps4版開心遊玩中 相比起2018 呢集我會比80分或以上 操作畫面各方面 有爽既感覺

2018既話頂盡40-50分

但都有d位要改善
例如廣東話旁述無乜進步 頭兩場已經悶
電腦ai有待改善 特別防守 好易錯位 俾人甩開

利申年年買

我個情況係咁 我本身玩開offline 咁pc版咁多patch自然係我既首選
但今集個ai暫時令我唔可以穩定咁享受offline
既然買左隻game返黎又已經退唔到 咁我寄望緊k社遲d會出patch improve ai個問題之餘 就想係呢段時間玩下online咁
只係唔想空住隻game係到 我一直都唔係主力玩online 亦唔會走去買ps4

online mode真係幾好玩 起碼玩得輕鬆過fifa ut 又冇上年嘅delay
只係嗰server成日入唔到 同埋太少人玩

官方都知個server垃圾
今晚個維修會改
希望攪好啲啦

屌 想買隻game 俾steam reject左張卡
諗住入錢落Skrill買啦... 點知又reject..
skrill on99入邊有幾廿蚊美金唔知點買

ML曼聯好難打

電腦真係無鳩聊，係禁區大位幾個人封實可以腳指尾輕輕撩個波去尾柱射空門，仲要成日係咁

阿仙奴先難打

睇都睇唔切就俾佢一野劏落遠柱

轉埋FAT手指都唔得
未入到edit mode已經image list load data not found

自己劏下下都唔入

岩岩試左次成功，我根本冇望，傳幾野就三角形遠柱

陷家產空門都射中柱

請問你玩咩level

五星咋

你意思係你俾電腦咁入定你係咁入電腦？

今集 罰球易入到

但角球難玩左好多

下。。。我九成過到人，上網同人打一百鋪輸2場。。有技巧，慢慢摸索下啦

我剩係Master League對電腦, superstar難度

電腦成日咁入，傳波下下避到後防

我傳波就下下對住啲後防黎傳

出波永遠電腦會早你一步出腳，你假傳又唔會fake到佢

winning單機愈出愈悶，中路企位走位都整得幾差，玩家球員起動慢，連上集大絕amf插入，今集都做唔到，電腦球員會飄，玩家果啲就起動好慢

今集其實又係執啲細節位已經好好，偏偏就係永遠唔會搞，華舒福跑輸俾matip 仲要係由領先四、五個身位俾佢追翻過，今集根本打唔到反擊，跑又慢、起動又慢、埋身俾電腦跳過幾碼秒殺偷波，除非係電腦後場搶到波，如果唔係正正常常咁反擊我諗近乎冇機會，目前打緊451唔知有冇影響，進攻會變433，落後會amf變ss咁換人攻，反而幾有效

5星應該仲打到，試下轉陣
今集一定要4後防，而家打緊4321叫做5星無難道
試下421唔得道4321再唔得先532/541

不過今集最大問題係一定要入佢中路，兩邊出波一定無

邊線組織唔難，但閘後上好立，上到黎就企定定

中路成日最重要果腳控得好差，之後再傳就柒

岩岩入完patch之後每隊啲人變曬做個龍 係咪我入錯野

我之前都係咁 要等佢live update陣容就會變返正常 如果唔係就要逐隊game plan到較翻做default

罰球唔識入

反而角球我搵到方法傳到比自己友頂
但係成日自己唔生性頂唔中龍或者人地神救

罰球條bar 7成左右射通常都中龍

自己12射7中入1球
電腦1射1中 都係入1球

D AI成撚日明明個波係前面唔會追
唔控佢就企定定等對面拎走個波
同fifa一鳩樣

唔洗逐隊較 入完之後 將個edit save更新一次Liveupdate就ok

罰球只要岩力道就好易中龍好易入

使唔使較咩制玩落葉？

我都係咁整 但係唔記得左

以往個禁法都係個球員落腳射波果下禁多次射門 個球員要有射落葉球既技能先會易D出
但因為近年個罰球都易入 我自己就冇去練落葉球
其實個罰球系統真係幾bug下 禁到出黎真係難度唔高 肯練一排肯定人人都上到手
ai又好自己又好 掌握到個力度同角度 d龍門真係救都冇得救
平時運動戰d龍就識神救 對住罰球我真係冇乜見龍門神救過

因為今集ai好鍾意傳 仲要傳到空曬好大機會入先會射 平時就妹下妹下
好多時就變左當佢中龍果腳就係入波果腳

真係好on9

防守都係,俾人打反擊,RB附近空晒,唔控佢就企定定睇住人地係中圈開始一直跑去單刀

點會冇反擊打 我之前回你個留言咪有兩段片係打反擊
雖然只係友誼賽 但都係superstar難度 同埋set前面既跑狗做反攻要員都有幫助
領先4,5個身位比人追到就好誇張 一黎好少有咁大空檔比你領先4,5個身位 領先得咁多都應該係配合個直傳跑緊 二黎真係領先咁多我未見過會被追到
又唔見我段片既bale比人追到 有既話下次save低replay比我見識下

想問下MC球員個ABC係咩黎???
點解我隻希古恩88但係D既

狀態
A只會上/斜下/平態
E只會平/斜下/下態

my club係咪換左高普總教練先做其他野?

我本身都想save低，但上哂頭

我手動地波直線同佢跑，因為指左佢去跑，所以一黎就彈出左，點知帶住個波跑左三步就俾佢無視身位下秒殺

如果淨係想玩BAL買唔買好 有咩評價 FIFA個Career玩落一般

黎明

你隊波愈黎愈多勁人就需要勁教練先管理到 早D買定都唔係壞事 不過要用coins姐

睇成隊波cost 高唔高
你多球星先要勁教練

pc連唔到online2,3日 k社終於係肯關注下

關注到之後同你講仲係未解決個問題

呢d情況通常都有myclub既gp賠 呢幾日我連登入送果1萬都拎唔到

新聯賽好似係泰國聯賽

又吸到啲二線市場玩。
不過佢哋今年亞運有得搞，可能想食過翻噚味

WINNING收左ZIYECH幾多錢

搞到個SER先講野啦VNBP733

我連AC都未開就上唔到邊個賠

隻game啲ai真係好怪

對手防守企位勁到仆街，你論你個人幾大隻都係俾人一嘢撞開。

對手進攻就永遠都係大斜線，然後傳入中間射遠柱，隊隊波打法都一模一樣🤦🏻‍♂️

咁實現世界進攻模式都係傳中多架啦

隊隊曼城巴塞咩

myclub抽卡抽左d無用又高rating既球員 係咪食左佢

遲下有無用?

依加隻game唔係就係隊隊曼城巴塞咩 隊隊都係邊路傳入去 禁區內有機會可以自己射都以傳為先
你玩左咁耐有冇見過ai禁區外主動起腳或者扭下波再射門而唔係乜都傳比隊友為先

係

我講得唔好唔係傳入去，係搓入去至真

冇用又高rating姐係點 擺係到唔用都冇影響 點解要賣左佢 第一次聽嫌高rating冇用
你唔可能用死一隊波 體力會下降 儲多D球員可以組唔同隊輪住玩 又可以解決體力果個問題

我個case 係本身有隻weekly inform 龍

頭先身痕用gp抽仆街出兩隻85龍

咪覺得多左隻龍又用唔著

睇下食左佢定遲下用得著

thx

輪換諗住兩隊都夠掛

唔一定架 個MODE有好多玩法 唔係用死1,2隊同1,2班球員
你唔好以為集合曬成隊黑波勁人就輕鬆玩 續約費都續死你 要養起隊波唔容易
同埋可以壓星咁去玩 配對個機制係睇星數對星數(球隊強度)
你隊波愈勁當然愈高星 不過唔一定公平
你有4,5個黑波溝堆金銀波都可以5星 人地全黑波正選+後備又可以係5星
我以往係壓星咁玩 用D好用既金銀波壓到岩岩好3星唔到4星 但個陣容依然有咁上下實力
出去對戰同樣對住3星 我隊波個牌面砌得平均得黎又有返咁上下實力 好過D人用1,2粒黑波帶班垃圾以為就蝦到人
玩起上黎都可以幾爽架 低能力值D又唔一定冇咁好用
例如以往我防中係用葡萄牙國家隊果個danilo同卡華奴 兩個又高又屈身形都只係金波水平 實質用起上黎仲勁過布斯基斯呢D黑波防中
都有個學問係到 而且續約費仲冇咁貴添

只敢show球衣logo 唔敢show假樣

應該呃到好多泰仔買

應該得泰國人知泰國聯賽有咩球隊

中超fifa，有泰超希望線上多番泰仔玩

正常
都未撚整好樣

最後又係全部一樣樣

聯賽我估係
但國家隊應該會多d樣

球探你地點用？抽中一至二星
拎去用定放卡換GP

泰超似唔似印度聯早幾年咁有D過氣球星

1,2星都係合得d垃圾 可以換垃圾返黎打ai掛sim 轉球員做training餵比d勁人升lv都得

差D輸埋

3射3中3入球
3球都係分別傳中

有冇爸打玩ml ?
有冇妖人推介

又唔見有五大聯賽同歐聯?

Pes都有中超？

有分獨家同唔獨家

呢d大聯賽咪比人玩獨家授權 法甲意甲呢d可以留比pes一條生路

似乎冇人會信

玩廢隊輸都正常

法國第一龍門一個撲救都冇

你講我咪信囉

巴打玩咩難度

我玩到

6星

超級球星？

日職聯！！要來了嗎？

以前好似有過安東費迪南，唔肯定

佢有一排去左亞洲搵食

避重就輕 明架啦

其實你地打開幾星

今日買左PS4版，想上網同人打場quick match完全搵唔到人玩

有冇巴打都係咁

呢個係一個迷 一D話好快搵到 一D話搵極都搵唔到

一般等好耐先搵到

玩緊ps4

應該同ISP有關

傳左咁耐 9成9都係中超 不過中途先加落去expect唔到太多野 又係真球衣logo頂住檔先
如果撻q就應該係搵另一個wfc聯賽補數
一切都有個起步點 如果中超搞得起 未來幾年都keep到合作 打入中國市場幫助下個銷量

會唔會係mode既問題 myclub就多人玩 其他果d就少人d

同你一樣

轉做442 順好多

巴打唔係玩開bal既咩 控全隊玩係咪難d

我樣樣都玩下
本身4231 真係唔識用

之前係fifa career討論post見過你
日後有機會討論下

大家信我
ML入面最難打既一定係阿仙奴

on99

今年PES個ML好玩？？？
想主力買隻PES玩ML
佢用左咩頂歐聯？？
patch有？

呢幾日好無聊 一直試緊方法改善打ai既體驗 我都唔想淨係負能量同坐以待弊
發現可以edit每隊波個進階戰術比ai隊用
打過ai都知 電腦既巴塞一定開曬4種戰術:tikitaka,沿邊線,反攻要員:messi,前場逼搶
係edit mode原來可以改走呢d野 入去球隊比賽計畫入面加返d進階戰術就可以
我一直都唔鍾意電腦巴塞用沿邊線拉邊 本身d ai太鍾意係邊路妹下妹下
於是我用其他取代左佢 試過邊後衛進攻/優先接應橫傳呢d 個效果都好過沿邊線
save完之後唔用liveupdate用自己個save去玩 ai就跟住你個save去執行
我幫曼城加左前場逼搶同tikitaka 叫做似返D現實哥帥果隊曼
除此之外我仲研究緊幫電腦set個好D既流暢陣型 同樣可以改善電腦個踢法 令到打ai有趣一d

有個假杯頂歐聯 d賽制模式都係一樣 有patch入變返歐聯logo 但歐聯主題曲就冇得聽返

佢更新咗
但唔覺更咗啲咩

同gameplay無關

命運巴打真係好鍾意winning
集集你都真係堅用心去鑽研

今集個情況特別d 本身想讚佢行岩個方向 各方面既野都唔錯
當然有d野仲係好basic唔夠deep 咁係因為之前搖擺不定 依加擺岩個方向去發展將來一定會更好
畫質一流 我唔想隻game係睇得唔玩得 亦浪費左一個我覺得本來有機會成為近年黎講叫做最ok既足球game

只不過ai果d問題對於我呢個offline玩家黎講真係耿耿於懷 容許我係到最後簡單咁列多次果d問題
1. ai龍門好少出迎 成日企死係條龍門線附近 玩家單刀推到入去都唔出黎封位

2.pass to wing attack from wing, 太多分邊情況 結合其他人同我自己既測試得出一d令人失望既結果 個測試係着重防守邊路睇下逼唔逼到ai有第2d進攻手段:
(1)就算mark死邊路條友ai都夠膽死照傳比我輕易截到
(2)意識到邊路比我mark死 ai前後左右無定向咁帶住個波但就硬係唔傳 中間有人空左都唔傳 持續左幾秒先作出反應決定 有d照交比邊路有d交比中間 但傳完比中路之後都係分邊再黎過

3.有機會直接射門甚至係單刀 選擇傳比人(多數又係分邊)/冇啦啦cup停個波慢慢黎之類 總之有不射拖延症

4.都係個進攻設定太安全穩陣 傳波為上 入到禁區都要傳到空曬先射
禁區外只有傳波 冇乜遠射同個人突破 就算係美斯夏世三呢d都唔會好似現實咁扭人之後自己射門
突然好懷念之前某集AI有個入波方程式就係邊路cut入大位r2+射門 curve去死角 當年呢樣比人屌過既野我竟然想係呢集出現返

雖然以上呢d野唔係場場都有 但sorry我自己好執着 呢到可能冇幾多個人覺得大件事
我上開外國論壇 好多鬼佬都有共鳴去討論呢樣野 亦有好多片去證明
我唔知佢係整game果陣痴左咩線搞到出現呢個ai問題 一粒老鼠屎搞衰鍋粥就係咁解
好彩在呢樣野對online係冇影響 但對offline黎講我覺得好可惜好浪費 一個諗唔明既犯錯

想問今集gameplay比起18係咪好玩好多

想問下邊到有得dl返D波衫果D野?
點解禁2下R2 都係跑得唔夠人地D後衛快?
係咪唔似fifa咁 有個掣俾你"牙"身位同'行'住人
要靠走位做呢D野?

效率

勁到痴線

唔好比佢呃到呀，佢FIFA死忠黎架

中超也好，用傑志打中超

想問下係咪有真波衫logo patch.. 有既話一於買黎試下玩
安裝方法會唔會好煩?

想問PS4 用唔用到真波衫patch?

Server維護中？

就咁係YouTube 打 pes ps4 入 patch 已經有晒簡單教學

用到

去wehk有晒教學

download個檔, 解壓放落手指, 插入PS4喺編輯度匯入球隊, 完
好簡單, 係純粹要等20分鐘左右update晒D隊, 食個飯都搞掂
而家全部真隊真波衫好爽

係MAC機要麻煩少少, 因為MAC機會自動create d冇用既file, 要手動deselect返; 教學係叫你匯入嗰陣手動deselect, 我唔知可唔可以解壓嗰陣喺電腦一次過delete晒, 不過我廢事掂個file令到有咩error, 最後手動搞, 都係3-5分鐘之內既事

LINK就係其他人覆你嗰個WEHK

琴晚ML 3:0贏曼城, 全場3個射門, 控球突登拖鳩佢時間, 做到70:30
上半場偷雞入到一球開始拖時間, D波冇明顯機會就唔傳, 落到底都唔傳(唔識入頭搥, 電腦90%時間係食晒位, 就算我個位岩佢都話得佢跳, 我個人唔跳), 同埋電腦D解圍當傳波太屈, 成日一解圍就變3打3

451 set 邊後衛進攻, 湧入禁區, 全員退守, 反攻球員(正前鋒), 基本設定就係反攻, 保持陣形
一開波就set傾向防守一格

愛華頓
------------------Tosun-----------------
-Richarilson--Bernard--Walcott-
-------------Davis----Gueye----------
Sessegnon--Mina-Keane-Coleman
-----------------Pickford---------------

兩邊吸親大位都俾電腦一野閘落黎, 所以我通常等疊瓦
橫傳入禁區, 學電腦博一腳後腳都幾有用, 射就鳩射, 最緊要有力 (70%左右)
D仆街電腦單刀你R2+正方都冇撚用, 照撲
狂抽有時唔係好靚角度反而會扯網頂波入

講下球員
Richarilson - 能力值好低下, 速度仲要得84/82, 呢排轉左用阿根庭個Pavon
Bernard - 用用下好似好用過施格臣, 不過施格臣都唔錯; so far射過5-6個罰球, 入左4個左右, 幾易入
Gueye - 防守同體力有90, 瘋狂撲波
Davis - 不過不失, 見佢後生就用
Tosun - 幾衝得, 半季入左廿球
Sessegnon - 純粹買隻有速度既左閘頂拜恩斯, 後者踢後備, 其實都唔錯

岩岩季冬買左維拉里爾個防中Rodri, 22歲, 短傳88, 防守90, 米9高, 賣舒拉達連
又入左法甲個Ndombele, 黑人肉腸, Gueye條curve開始跌, 買定
本身想買拉素個Savic, 能力好勁又米9高, 不過等踢埋呢半季先, 唔夠錢同埋本身攻中夠人

暫時遇過最難打係曼聯, 熱刺都難打
阿狗佢唔知做乜賣晒D人, 輕鬆炒佢3粒
中游我心態主攻反而仲難打
對強隊可能我保守D, 真係猜到空晒先做入去就仲多機會

(輸波瘋狂LOAD SAVE是常識吧)

我個save 李城唔知做咩
賣左半隊 得返14個人

selling club

PS4 巴打係咪都登入唔到？

呢個有人提過 公認既bug黎

Gameplay ai有d缺憾 但overall都係好過2018

識貨 呢個現實同遊戲都公認係妖人

Load save好賤wor 又曬時間玩多場 輸就應該認
利申用開自動save唔比機會自己load

命運巴試下打場ML阿仙奴
包你打到叫唔好

試玩版個啲gameplay新動作係比完整版小好多？定其實已經show曬出黎？

今次player of the week係咩球員？

請問d patch 淨係for offline mode?

未開ML玩住 玩住友誼賽先
超級球星難度對過阿仙奴 比現實勁d
只係你用熱刺 預設會係倫敦打比 會加強左電腦果邊

我覺得差唔多 冇仔細留意 動作數量一直都係pes較為欠缺

唔係勁D
係勁好多

波衫logo果d online一樣照用到

好似逢星期4先更新

講開又講 其實進階戰術好重要 我暫時用緊沿邊線 側翼交替 快速壓迫 反攻要員
琴晚親身測試my club 唔用戰術5連敗 用返5連勝 可能咁啱 但認真影響都唔細
btw 無聊睇下排頭10個d人用咩戰術，差唔多個個都有用防守 有無人知有咩咁大用途

同埋今年my club 個排名系統用績分計 唔知有乜鬼用
唔同上年一級一級咁上順便送埋合約更新卷

防守係你選既人會唔攻上去(通常都係SB)..對住D 433屈跑狗係好有用

PS4 login咗成朝都仲未log到
係咁出error code IGDD2

姐係簡晒兩格做兩閘防守，用黎防跑狗？
咁樣咪用唔到其他戰術

係咪系統update緊？

但上佢官網又睇唔到佢話有update / maintenance

難得今日放假
唯有玩offline mode

pc前幾日都係error 唔通依加論到ps4

PC版幾時先有PATCH

一般波衫logo果d一早有 你想要d咩其他野先叫為之一個patch呢

你地覺得有冇歐聯patch

你意思係還原個歐聯音樂同列隊

應該無咩可能做到喎. 齋有返個音樂可能得, 但要埋列隊聽歌應該做唔到?

最衰係依家ML所有杯賽都用同一隻歌
好似歌劇咁

列隊個畫面應該做唔到 歐聯積分牌/歐聯風格界面呢d就冇問題

另外我覺得有更加重要既野值得期待

我俾熱刺屌打

個進攻SETTING岩用的話其實進攻無乜野要改的...但2閘上左去比人COUNTER就好易輸..

熱買我個梅斯達菲
話咩解約金有可能被觸發
即刻續左先
但死心不惜既熱刺都係要黎買
我大佢50M
佢真係肯俾
即刻簽拜個大隻佬Sule 頂返個位
之後最尾個日 又leno 被觸發解約金
續約要加成倍人工
仲要得返11個鐘
之後即刻去入個龍
最後得PSG 出價 仲要係普通出價 即刻reject

50m都肯出 pes既轉會費竟然都有高過現實既時候

用icable寬頻上網 打機插lan線
隻game成日連唔到server 彈個code係idgg2
但用iphone 放個手機wifi出黎 佢又連到個server
究竟係icable問題定係我網路setting有問題
有無人試過咁而又解決到?

你地買PS4版定PC版?
我想裝PATCH 但係驚仲麻煩過PC
本身PC裝PATCH 都要搞成粒鐘

我專登入返隻PES 2018
點知真係又係同一個訊息連唔到server「PES2018進行通訊發生未知錯誤。
CODE : IDGG2」

剛剛甚至刪咗隻2019由頭裝過更新過
但都係IDGG2

Send咗email問官方咩事

PC我唔知
但PS4都好方便
按幾下掣佢就識自己攪
全程半個鐘唔駛

ps4入野快過pc
pc除左波衫logo仲有好多野可以入 所以down patch裝patch先搞咁耐

只可以答你pes依加個加速係廢廢地 fifa既加速先有果種加速感
pes加速係由零直接跳到top speed

打機真係唔好用icable

你邊間上網？應該唔會死咁耐喎

係咪得pes呢隻game先咁柒玩唔到 其他game上網玩有冇問題

世界波
9 分鐘 ·
洛迪高喺非官方渠道索到風，聽聞PES正同足總接洽合作，令港超可成為遊戲授權聯賽!
#厲害了我的港
- 洛迪高

港超 要來了嗎

垃圾I-cable
尋晚仲玩到玩到成3點
今朝一起身9點幾10點諗住玩就login唔到了

P.S. 我屋企得雞保同網上爬，兩舊屎

冇試，今晚返去試下先

但頭先去play station store同埋幫隻game update都順利 （因為我摌咗game一定要update過）

唉

熱又話比阿屌打 阿又話比熱屌打

希望快d有歐聯個呢d patch

就咁整幅圖出黎就似層層咁

張圖我自己powerpoint砌出黎

係咪已有其他網既patch有埋德甲 跪救

全部一樣樣

咁就梗架啦

pes universe好似有拜仁同多仔

我想知而家歐聯歐霸畫面係點樣

冇咩特別
同平時聯賽個陣差唔多

呢個要幾錢

pes universe有免費版

有咩

$100多啲一年gold vip member

今年好似冇嘩！我係佢個網搵極都唔見

for ps4 pc用會有bug或者入唔到既情況 我見有拜仁同多仔
btw 聽過其他人討論波衫個問題 d人讚pes universe既波衫係靚d高質d
唔知wehk同pes universe有冇分別 仲有另一個我都聽過叫pes world既patch d人又係話d波衫高質d

VNBP733

其實我最想要轉會DATA
上都上唔到SERVER更新唔到真係咩MODE都唔想開

你係咪由頭到尾都冇成功連過
咁慘 一係我upload個edit save比你頂住檔先

第一次玩ML,解約金其實點SET最好?我見續約嗰時,SET太低又唔高興,太高又降成功率

隨緣 電腦冇幾可用解約金搶你d人
你亦唔係肯比解約金就一定買到人
其實我唔知佢個logic係點
佢d設定咁低能 現實大把億億聲 隻game比你set幾千萬有春用咩

唔SET囉
玩經典模式既 好似無人會用解約金搶你啲人

係
買返黎就已經連唔到
冇諗過會死咁耐結果呢幾百蚊到依家都未享受到
edit save有轉會data

唔係
成日有

上集玩唔見有 咁其實佢肯offer 咁你有冇得話企硬唔放或者球員意願唔走

解約金

點解我上集冇見過ai強搶我d球員 我自己試過比解約金買球員 夠錢但對方都可以reject我

個liveupdate可以入落自己edit save果到 你試下download呢個之後放返入save folder入面

仲有pc個問題應該fix好 呢2日我都連到online 你會唔會重裝隻game試下
或者steam果到right click隻game揀內容 本機檔案入面驗證遊戲完整性

即管試下
多謝巴打先

但wehk可以做少好多野
Edit翻啲樣就得

我都入唔到
官網都冇話fix好

個SAVE用到
雖然PACO仲未去多仔
但唔洗見到AG已經夠哂
唔該巴打

真疤迷
fifa無魯營

但呢邊得隊波真
聯賽
歐聯
對手
咩都假
仲要冇左西乙

手動轉埋 先開波咪得

整港乙丙

man red係真係man red

樣先係要用最多時間既野, 我覺得
另外能力都要重Set. konami一定亂set

Ps4幾時會有稍完整patch??

PACO我唔介意佢留隊
反正件9號回哂堂都唔係好想用佢
放小花打中間出後生仔打翼仲好

差德甲姐 PS4入完波衫/logo之後已經完成6,7成既野 淨返只有其他聯賽

聽日會有liveupdate 到時應該齊曬轉會

巴打D經典人DATA邊度搵
禁下禁下又唔見左變左廿幾個告魯夫出黎

果個係ps4 patch 入落pc有bug
你試下去edit mode 搵返果隊波個比賽計畫 入面有個支援設定 自動選擇陣容果到轉一轉佢 d人就會load返出黎 不過d名第一個字全部都少左個英文字母

係我見全部都.開頭

過左7月14都咁猛

PC 有咩patch 好用？ 試咗入 OF PES2019 DAY ONE v0_5 但成日有error入唔到

發現唔止經典人
連現役都有好多個名冇左頭一隻字
玩住先
遲下上返SER再UPDATE過

我發覺一玩高難度電腦前峰就會做兩件事

想要波但永遠起跑慢或傻的嗎走去人地ｄ後防俾人包圍住，波係腳邊寧願等碌埋嚟
到唔行前多一步

好啦交唔到只好自己上由中場帶到上前
但班豬隊友完全阻住我行進同射球路線
結果要扭要避嘅唔止對方仲有自己人

第一日先知咩

VNBP733......又乜鬼嚟

暫時得ps4果種匯入方法 同傳統pc裝patch既方法唔同 所以有d野入唔到話係error

頭先pc版都瀨左野 冇咩好講 年年都總有d柒事 唯有等

係我個save原本係咁定你之後有入過d波衫logo果d野

其實有call 波掣

我果隊個阿布巴卡 成日俾我追屌
送到埋口都唔識食

唔知佢
唔理喇玩住先

有無巴打用PC玩, 上網玩會唔會好耐都無一場

另外如果去買EU 買steam key, 會唔會連左去歐洲果邊, 我見外國平台買平過steam 直接買

我想問我由2號買咗隻game開始到而家都連唔到PC server係咪正常

官方好似話搞緊呢個問題

今集電腦見到龍門就九成掛網，點撚樣玩

zaha係k角位屈走我個波原地用左腳都抽掛網

我連單刀、門前幾碼都可以射出界

btw轉左442之後進攻係好左

你愈高難度電腦愈變態自己球員就愈低能
反之亦然

同個人能力完全無關

無錯 唔好以為自己沉著應戰 可以戰勝到劇本 比你戰勝到就唔係真正既劇本

5星都可以腳腳掛網，真係痴線

防守完全係冇癮

Steam唔分區 乜人都連到 唔會好耐都冇一場
但連線質素普遍較差

K社要做你有好強方法，推人剷人唔吹，仲有無視身位咁爆開你條守線

仲有唔比你轉人 夠哂絕

你比到空位佢地起腳緊係掛網冇得救
今集ai得一招咋嘛 短傳傳波禁入面傳到空曬先起腳 唔掛網都難
禁區外就妹下妹下 冇遠射冇個人突破 淨係守好禁區就得
佢地要空曬先射 基本上唔係中間面對龍門 ai都唔會射
控住個人守中間 邊路放比電腦守 就算比人過到ai都只有橫傳出黎唔識cup返大位射
根本可以壓到佢地成場都唔中龍甚至唔起腳

琴日俾zaha直接反搶之後係左路禁區角抽遠柱掛網

對紐卡素就俾佢35m罰球直入

btw今集遠射好冇迫力，好似翻翻去2012咁

前場比電腦反搶到 佢地先會果斷d 平時陣地戰佢地慢慢傳我唔驚
罰球呢2集都係bug黎 電腦同玩家都易入
幾勁既龍門對住稍為有d角度但唔係死角既罰球都救唔到
遠射睇球員質素 我都認同難入左 c朗bale呢d禁區邊對出爆射一樣入到 但再遠d 可能二十幾三十碼就未入過

罰球只要chok岩個位, 必入.

pc大家用開咩patch

第一次留言，覺得對電腦時，佢玩撞牆，但會強制我個球員向前標，然後起動轉身都勁慢，我點控制方向都唔比我跟對方一齊跑，防守電腦根本係屈9我球員硬直，我玩6星

係架, 因為6星電腦所有野都會override咗個能力, 帶波,轉身乜9都加快. 但首先你自己要唔好成日禁正方形去壓前囉, 如果唔係等被炒

都係ps4 patch果隻匯入波衫/logo

屌control shot 係禁區外係咪冇撚用

睇你帶波帶成點, 同埋邊個球員射 最重要係劇本是否啟動中.

美斯燙角 開replay睇龍門外彎返入黎
都可以雙手接實

今集好似nerf左

R2 +射門 電腦龍門好多閩都雙手接實，假到仆街

有咩禁區外射波tips
同人打成日60% 以上控球率都贏唔到

係囉屌甩手少到 呢part應該出patch改啦

今集冇乜遠射玩 一係就要用果d有急升射門等技能既球員 等運到發揮到技能遠射先有機會入

PC, server 係咪維護緊?

我已經咩制都唔禁，企入禁區等佢傳地波入黎，講真電腦要入你波，真係阻止唔到，永遠都係空哂先肯射，總之進攻路數只有一種，唔識講，總之就係要入啦

逢星期4維護

咁有無話幾點開SER?

一般好似香港時間下午3點定4點左右就ok
希望佢有整下個online 之前間唔中都話login error連唔到
已經唔係多人玩都可以出事

耐唔耐都會有次login 唔到, 要撞入ser

要入波真係阻唔到 集集都有 不過今集衰在ai進攻得果種短傳橫傳禁區內射掛網
就算冇劇本佢都係得呢味野做 冇個人突破冇遠射

近兩集就用r2+右菇推前一步先射就易好多

今集試過兩次，好近磅但唔中龍

放奧迪加特打ss都幾勁

但今集其實都幾悶，啲波慢到訓

拎返隻2017出黎玩咪快返囉

睇下更新左個情況點先

仲未入到

巳有德甲patch

wehk?

唔係

求link

即時更新左
都仲未係最新轉會

咁早出game 乜都未齊 又有bug又ser有問題咁
同9月中先出game有乜分別

玩得 只抽player of the week 算

仲出左兩個巴甲金波限定
假能力

另外想問下簽教練幾耐refresh 一次

尋日唔記得簽高普
岩岩開game 無左

英冠都有埋

高普呢d教練要玩幾耐先有得用gp買

得兩個過90
Skip

想問會唔會有patch可以加返英甲英乙個啲落去

搶頭啖湯

同fifa一齊出邊個買

我頭幾日已頂唔順原創個垃圾教練
用金幣買咗

垃圾熱不意外

應該冇 data難搵 整左德甲/j league呢d之後亦冇多餘聯賽位整

都係既 不過大部分都係死忠買 你早出遲出都會買
少部分係先買pes後轉玩fifa 隻pes都係比人當二手賣出去 後續買game既人可能都係買呢d二手 你開頭谷高左sales 實則後尾拉平均都係差唔多
倒不如準備好d先好出黎柒 有年係11月先出game 以前平均都係9月中先出

其實今集遊戲性幾好

差在版權同名聲

唔知 但以往我都係用GP買 前面玩左N場對人/sim/打電腦等等

即係以前打多幾場會可以用GP買?

定過幾星期K社皇恩浩蕩先得

今集一球成名個AI轉會仲係唔係咁痴線??
記得以前開人可以教3樣野
1.只有自己人仔轉會
2.球會只買自己需要既球員(青年軍多)
3.亂9咁買
我幾年冇玩發覺呢個OPTION冇左

KEYMAN有句對白上集Bug到今集都冇Staff發現到
有時你做到威脅埋門但唔入
之後KEYMAN有時會講句話你隊波防守大意下次冇咁好彩之類
但明明呢個位應該係講緊守方但就Load攻方隊波個名

冇野了,岩岩上網睇人玩
見到KDB去曼聯
文尼去完車仔唔夠一季去左隊不知名球隊
ON99

唔係 今集都有 你見買教練果到都有gp不過有個鎖係到代表lock左 我意思係唔知要幾多場先unlock到

我覺得同人打順左
另外ai防守係好左
另外多左d好似情緒值既新野
會令比賽仲多變化

其實點解唔整market同多d機會抽包(sbc)

有埋我覺得贏Fifa 一條街

由第一集已經係咁

廣東話都係2集姐
以前其他文冇咩點專心聽

你用a岩岩有個好入肉既進攻 佢講:a 真係好彩 咁樣比人橫傳都唔洗失波之類既說話 但明明係b比a攻xx(

係呢句喇屌

哇 陳年歷史 咁你都搵得返出黎

真心 我唔明點解兩隻game今時今日都做唔到有logic既轉會系統
又或者參考返以前pes ml曾經有既option 係可以比你揀ai轉會既頻率高中低之類 甚至可以出個option係禁止電腦轉會

google啲keyword好易搵啫

舊登果陣我都係個post到 唔知依加高登有冇winning post

171819 三集架喇
其實依加會聽廣東話都係聽下球員名有返d親切感
而事實都係就算唔係廣東話 winning既旁述氣氛一直都做得唔好
我依加都係聽日文或者阿根廷果隻西班牙文 會拉長講golazo~!goal~~~~~~~~~~~~!

中東旁述好唔好
GOAL~~~~~~~~~~
呀啦呀啦呀啦

上到SERVER

我覺得就係因為聽得明先覺得佢講得悶

中東應該係最正既旁述

都唔錯 不過太陌生 西班牙文係因為我以前睇開西甲 有少少聽慣某D字 golazo呢d

起手金波出XAVI
雖然唔係全盛期

KONAMI應該搵ricky配音 南美風味既廣東話評述

仆你個街team of the week 得3張金波我300幣可以中晒

Players of the week 先啱

算la D黑波唔見得好吸引 除左美斯比列鍚 psg kimpembe
其他全部都係巴甲友仔鬼上身
假能力值

一個下半場pes屈左我幾多下

中圈開波已經走埋黎踢走我個波

係禁區細細力橫傳直接傳去尾柱

猜到空哂諗住分邊，仆街到直接轉走我個人移走埋

屌你老母痴撚線

本身失果波都捉哂路，後衛完全唔出腳攔

請問出左完整patch未

點為之完整呢

德甲有無

我上面POST 條LINK 有

入晒衫之後要再自己整返好個賽事結構先得

好

用d垃圾球員 隊波又咁低精神 算係咁啦

唔講都唔醒起有返xavi 2017果集係當legend咁出

垃圾熱
輸比侯城龍門馬素爾

有亞洲杯所以今集38歲

咁佢本身個concept就係鬼上身嘛 因為果周既表現就全部能力值可以上升得咁誇張 得美斯係冇問題

除咗課金
想問做晒myclub啲mission之後仲有咩途徑拎金幣
係唔係完成晒training都會送？

果d都係送gp 點會有咁多金幣送 課金mode始終都係要你課金

my club login bonus
不過成星期先比幾十你

抽左十萬Gp 金波都唔見

隻J bamba 75>88, 仲勁過Bale

呢堆都垃圾球員

銀波水平 重點都係個球隊精神

睇親綠帽巴屌隻GAME既時候
自己打個陣比電腦屈同一樣既野即刻係腦海彈出黎

幾時官宣中超

比d課金狗過下癮 好快成隊黑波
都係上星期好d 個pool得10條友 有尼馬麥包皮

幾高球隊精神都好
用比爾連 都係右路放題
上完去唔返黎回防

我想問你地係裝CYPES果個？？？

我係

CYPES好嘢嚟

中左兩隻佢 有咩用

好似跑得幾快
我都中左

3抽完中左2個假樣 最尾中比列錫安慰下自己
之後用25000GP抽頂級經紀人 我隊波冇後衛 一抽就中黑波施華+邦路斯+1個銀波

我見人中兩隻美欺....

可以同時兩隻上陣?

唔得

咪痴線

STAY TUNED !

港呢!

德甲

請問各位 pc 版去邊度買抵d?
我上 見到碧咸版賣緊 $360
thx

有D 球員 無
ROBBEN Ribéry 果堆 點算

大陸某寶

頭先搞完一大輪野
匯完之後
睇下搞成點
一開始見到隻牛LOGO
以為衰左 先知原來比甲黎
碌下邊先有英超 嚇死

唔知隻game有冇位再加聯賽

其實2萬5開3個球員都好過以前1萬先1個
都係睇運氣 但2萬5中1個黑波好似必拖另1個黑波
上網曾經見過3個都係黑波

又一證明 黑波最少1拖1

如果myclub對戰唔係可以揀星數配對 依加已經好易配對到成堆黑波
依加都係砌隊3星波出去同人對戰玩住先

一定唔係啦
邊會咁好

暫時我自己同網上見到都係咁
Anyway總之個機制係有驚喜同好過以前
以往唔課金 抽到死死下齊腳已經過左幾個月 玩鬼咩
依加速食文化 又有player of the week 快d滿足快d玩完
順便方便d人之後轉fifa

d player of the week, 下星期好易變C, D 狀態

當然messi, neymar 呢d 除外

佢地出埋pc patch 了

笑咩

我要玩曰職聯！我要揸GTR !

日本game連自己聯賽都冇
真係垃圾

幾時會加多個新聯賽，想玩bal

我反而覺得點都唔會太差
就係要做到players of the week好勁先有人課金

遲啲可能仲會有咩players of the month, players of English league, players of the world⋯⋯跟住要200/300金幣一隻

點都要諗計迫到要課金

成隊無真人樣

預左架啦, 而家仲留係pes整patch邊仲有咁好心機, 仲有得比你用咪算好

陣我自己逐個搵黎轉會
有D球員根本pes 本身無 所以一個真人都搵唔到

重點係個能力值唔會跌 當初以為淨係今個星期咁勁
點知官方話可以keep成季咁樣送禮法
有好有唔好 可以快快手有勁人享受個mode 但2,3個月內就玩夠可以收皮

Ps4冇得入樣 整齊波衫logo真名呢d就算架啦

我比個泰國聯賽你 再加隊泰國國家隊

我入完個patch
有班經典球員用
但原本果班假經典球員移開出黎
搞到勁煩 玩ML多左班9X球員
同埋無聊將阿祖安奴放返巴甲
點知要成億先簽到
個簽人好難

屌岩岩好撚嬲
屌最尾90分鐘
後衛無撚啦啦
漏波⋯⋯
屌輸撚埋
好撚燥

冷靜..唔好掉爛個手制
中學掉爛過n個手制, 老母成日問做咩事, 我就燥到屌佢關佢撚事
為咗隻閪game爛手制連家庭關係都破壞埋真係無撚謂

fifa死忠係度加鹽加醋

岩啊 可以試下fifa 有中超有j league

講就好易，但好難做到

試過中學考試早放, 成班上其中一個同學屋企打WINNING. 帶埋啲女同學上去, 仔就打機, 女就坐埋一齊吹下水咁

有條傻仔輸唔起燥咗 完場一叫:「屌!唔撚玩」掉撚咗個手制落地跟住自己開門走咗 比人笑到畢業

你地真係會嬲到扔手制既咩 呢到都幾多痴線佬 我最多熄game 心入面講幾句粗口就算
從來都唔會扔野 更加唔會破壞家庭關係

有女陪仲打機

中學雞果陣真係會，好撚燥

因為真係FD黎, 無話邊個想溝邊個果啲 純粹放左學無野做上人屋企燒時間

到底玩幾多場先可以買高級少少既教練呀

96 Ziyech真係好用到仆街

用金幣啦

見到人前面係紫卡麥巴比、Ziyech、美斯、尼馬

即係可以投降唔玩

好多人前鋒係施蒙尼
係咪之前有得抽

第一周尼馬麥巴比果陣咪有呢個黑波前鋒囉

唔怪得
對面龍門大腳開出一定頂到個波

想問下 績約用金or GP
如果係高普， 大約幾多？

施蒙尼 同 ziyech 真係離譜
普通球員但成隻legend 咁勁

都係個句
Player of the week勁得太離譜
仲要唔會變返正常 一路勁到end game

今次K社太貪心，要屈人課金追星
佢忘記左每個球員得一個版本先係呢隻game成功之處，
仲有就係每週之星能力較得太勁，又冇限制出場次數，佢以後班經典人真係個個要100以上先吸引到人

想學fifa ut 但係完全做唔到個效果

個設定係over左 但起碼你都叫享受過 唔係以前咁抽3,4個月波先齊腳
我又唔care呢個myclub發展平唔平衡長唔長遠 反正都係課金mode 快快手享受完收皮仲好
學fifa d人話 你要吸引人玩都係搞類似pro club既野

應該普通球員特別版 83-88就夠曬

邊有理由上到93 96

my club最好係可以輕輕鬆鬆咁玩 最多課少少金
唔洗好似fut咁用盡所有時間喺隻game到

正常能力+5已經勁好多....+10已經變左經典人...

屌真係好撚燥

你個名 睇得出你好易燥

有冇人個ser連唔倒

fddn576

岩岩又係
比人反cup
仲要比人message 仲u trash
真係好撚燥

第一次打機抽嘢會抽到好嘢
多謝konami

抽到咩
琴晚比人online中出完
今日25000 中ramos 巴神

美斯

雖然我唔係幾鍾意佢

我尋日300金中晒個pool入面3粒金波

不過之後25000gp中卻奧斯+摩迪

美斯美斯美斯

我寧願要摩迪

抽到都用唔到

我之前無中過高黑
中都係迪青高 保方
今日先有隻ramos
巴打一野中哂皇馬雙子 直情神運

屌好想要普巴

我25000 法國正選中堅組合

又打孖
人人都有份 就係我無

睇黎今年myclub好快玩完 精選球員個設定over左
依加睇落抽2萬5都比以前容易中到好野
唔課金都好快成形 課金果d相信已經齊曬腳 但隻game其實只係出左一個星期多d
好快滿足完享受完就會厭
雖然話唔一定課金都享受到 我估之後養隊波既續約費會趕走部分人
往年經驗都係你有好多勁人唔代表你就會玩得舒服 唔課金養隊波好鬼辛苦
淪落到要去刷sim/打ai賺gp好無謂好曬時間
個mode走向速食文化好唔健康 依加我都已經聞到陣收皮味 1,2個月之內應該飽和 冇意慾同精神去玩

有阿祖安奴咩？

咁咪去玩Fifa

利申：cost 320

pc版已經有球場pack 但要自己識用方法入cpk 唔識既話可以等遲下d小組出patch 佢地應該包埋
file password:#PES2019

有以下呢堆球場
Old Traford 曼聯主場
Allianz Arena 拜仁主場
Stade de France
Allianz Stadium 祖記主場
Olympiastadion Berlin
Stadion Narodowy
Signal Iduna Park 多仔主場
Wanda Metropolitano 馬體會主場
Ultimate Stage

都係黎自之前幾集隻game有既球場
不幸既係自pc同步左之後到依加都未搵到方法可以自己整球場去入
2017仲未同步果陣 我諗d人加加埋埋整左100個球場都有

cypes個patch點入
個教學法文睇唔明

你第一次？

pc唔識入 係咪都係好似ps4咁

到時試玩版睇下點 幾鍾意佢d presentation 又有歐聯
今年開始我想玩既西甲終於都受到重視 差唔多齊球場 又加左好多真樣
只係唔鍾意fifa既畫質同人樣model 玩慣pes覺得fifa既畫質風格怪怪地
gameplay我唔識講 只可以話fifa我次次都玩唔長 pes既gameplay就時好時壞
好果陣就係fifa永遠帶唔到比我既感覺 但壞果陣又會想熄game果種feel
我諗fifa係平均d又令唔到我沉迷

命運巴打開始唱衰winning
露出FIFA死忠的尾巴了

裝左個patch
多左成堆元老球員
見到阿祖

近年趨向中立咁去睇野 其實係慨嘆緊點解今時今日兩隻game都有d野係做得唔好
我都係想有隻足球game好好咁玩姐 唔係掃興 不過見到問題就會想拎出黎講下

假樣 阿祖安奴今集會出 但依加應該未有真樣解鎖

PC有個問題好困擾我

144hz mon玩會嚴重窒/ stuttering
轉60hz玩會解決stuttering，但係有鬼影/ghosting問題，好似會突然降低解像度，然後個影慢半拍咁

有冇大神救到我

我個人幾中意今集
有番以前13 d 感覺

第一次聽係mon搞到stuttering
鬼影果個問題你cap張圖睇下

ML依然冇得同球員交流
好記得早幾年有集收起正選會比佢走上門問你點解唔比佢出場

已經11定12既事 係個唔錯既idea 不過我記得佢係大小事都會搵你
記得試過c朗話要9號波衫 咁就有d變煩膠
k社就係咁 一係就乜都唔整 一係就整出黎但logic on9又唔識得之後改進

唔駛了
啱啱比我揾到方法解決144hz stuttering問題
要down舊叫Rivatuner嘅嘢, limit fps 144
google到我傻咗

有link嗎？ 真樣？
因為我之前入個個無阿祖安奴

彭美拉斯同另一隊唔知咩精選隊
值唔值得抽?

班人純粹高能力 但實際冇名氣 留返d錢下星期可能又有美斯尼馬呢d

最賤無得用GP抽一定要coins
又限時，我等你每日獎勵儲夠
都過晒期了

唔係點迫你課金

波衫No.我記得2間廠都有
有次FIFA唔記得換左10號比邊個著
跟住就比美斯要求我比返件10號佢

FIFA試過馬斯查蘭奴話有思鄉病比班主強制賣走
但去左英超

好似呢個

我將某D移入唔同球會

有人話唔洗買 等一排等LITE版玩my club都夠 會否太賤狗

FIFA有期係咁ON 9
咩董事會決定賣人唔到你SAY NO
明明賣比第2間賺仲多

發覺雙修都幾難
完全慣左FIFA果種玩法
玩PES好似好唔上手

強制賣人都算
阿根廷人思鄉去英超

唔會 不過到時已經個個都成隊黑波姐

有無教下我
點解我D球員企得咁鬆
仲有 對面一拍埋黎 就篤走個波
玩到好炆 完全唔識DUP身位
同埋又無FIFA果種搶截
又點樣叫隊友走位

有無得將球隊轉去其他聯賽？

PC server解決未
雖然退左錢但諗諗下好似都係玩PC好啲
如果Server好返我就買返

未 一時入到一時入唔到 傻傻地
巴打退到錢做乜又入坑

入完patch人名冇曬第一個字點搞

唔想再玩fifa了
我平時打機係唔會嬲 fifa係唯一令我嬲既game

對 FIFA不好玩

FIFA死忠

玩開單機加間唔中proclub,fifa career ai係垃圾,所以今年想試試winning

暫時建議唔好俾電腦埋身

我都係，全部一腳波

又宣傳下個谷

彈出彈入

賽事結構果度轉

今集Pc入ps4 patcg既bug 冇解決辦法
等純正pc patch

戰術setting
Pass and move
三角短傳

裝完WEHK個PATCH再裝CYPES個PATCH會唔會有問題?

我都係咁 睇落冇乜問題

用緊85 Ziyech已經覺得幾好用 好難想像96嗰隻會點 好想要

都係就咁覆蓋姐

搵唔到
戰術果到得咩快速反擊
我真係頂唔順
點解電腦果班好似食左春藥咁
幾個瘋狂搶 自己果班成日懶懶閒 又唔識走位
最ON9係加速跑果陣 成隻龜咁
同埋無得食身位 ？？？我屌 一有波到 佢一野撞到我仆街
癡線 我玩專業太易 但升一個難度 就完全無晒癮

ps4 patch 左點可以係一球名成用碧咸玩 ? 搵唔到佢係邊

死球同遠射一流，中場no1

steam係咪淨係連亞洲ser
點解禮拜六晚都冇人玩

你連歐州美州既話就會LAG到死

依家連玩都冇得玩

有冇辦法唔用coins都買到勁manager

不停地打

公會可以入幾個都得

但係佢lock死勁manager要比coins
GP永遠都係買8千幾個d

請問MASTER LEAGUE有無得買經曲球星?(eg. Baggio..Totti..etc)
Thx

原game都冇呢d人

打得多可以用gp買
不過真係要打好多場